聽日午飯又食粽

哈哈哈哈哈哈哈

食到我唔想食粽了

好味喎

食左3日

黑松露牛肉糉

比晒我食

最鍾意食粽